SIM卡黑店 旺角總統商業大廈14樓 SIM EVERYWHERE

事緣係咁，本人6月去到買4張卡 1張係壞 一張係貨不對版 壞個張暫且唔講 因為佢承諾會退 講返貨不對版個張卡

「280蚊 歐州 12GB 4G上網卡 3UK出」
聲稱12GB 實際得9GB
「本人去到歐州收到當地電訊商SMS 獲知 只能使用9GB」
「該卡包裝紙上寫在英國可全用12GB，上述其他國家最多」(最多後面明顯用CUTTER CUT左，明顯係想誤導，但其實係英國都只會得9GB 下面再講)

本人就此事去佢間野問

去到佢間野 佢先講:
6月29號後歐盟新例 英國以外得9GB 本人於6月中買時，係有12GB
反駁1) 本人於8月7日 WHATSAPP 問佢 是否 「全歐州都有12GB 4G上網」，該店回答「是的」
本人SHOW該WHATSAPP記錄後，向該店查問時，佢推搪「叫我搵返個位同事」

反駁2) 本人於3 官網睇到 月費卡先可以有12GB 預付卡只能有9GB
意思即係「無論係歐盟國家定係英國，我都無可能用到12GB 因為依張卡唔係月費卡」

當本人SHOW左網頁CAP圖比該店睇 該店得知3官網寫「月費卡先可以有12GB 預付卡只能有9GB」後講:「間野咁狗既 上面寫12GB 下面打粒星星話得9GB」

以上2點 任何一個情況成立佢都係相當於欺騙消費者

該店一直都講係 代理商既問題 唔關佢地事

而事實上係，佢地從代理商拎貨，我去佢地店買，從佢地口中得知卡係有12GB。

原來 間店 作為 SIM卡既銷售商，係無睇清楚SIM卡既條款情況之下向客人作出誤導/錯誤介紹係佢地眼中係合理? 係3UK狗?

黑店地址:旺角總統商業大廈 14樓 SIM EVERYWHERE

本人有我去間店同佢理論時既錄音 但唔識UPLOAD

我買咗9GB + 300 mins 要340$
乜你280$咁抵既

上淘寶買啦

Rush

12GB 嗰隻依家要40鎊喎，加價之前都要30

間店賣比我 「280蚊」 對於佢英國原因 我唔需要知下話 ?

我意思佢賣咁平，有古惑有乜奇

多謝你既論點 唔再回應

你如果想用平去合理化依件事 我真係諗唔到點回你

講一句起晒綱

經過一個電腦白痴無盡既努力
我終於上傳到D錄音
(1)
(2)

圖片如下

你可以咁理解既 唔否認

佢個網都仲係標緊依個價 有興趣上去睇睇

3UK個個官網 由於CAP圖個個係我女朋友 佢唔係我附近 上傳唔到出黎

但係第2段錄音 5:00個陣開始 該店職員睇完 本人SHOW比佢睇既 3UK網頁之後 佢已經對於張卡得9GB作出左回應「邊有可能上面寫12GB 下面打個星星寫9GB」

雖然下面張圖唔岩方向 但大家可以留意返
上面有張貼紙 「***英國可全用12GB，上述其他國家」 之後好明顯係用CUTTER CUT走左字樣

咁你講埋d on9野抵起你鋼啦

wfc

係錄音都有提及:

該店員承諾 係今日 2點前 打電話比我講返件事 如果無 我可以自己打上去 佢話佢會上報比公司知 我打上去 公司會知咩事 跟進到
----------------------------------------

而我到今日 1點 40分左右都收唔到佢地電話 然後我打去佢地公司電話
簡單描述返件事，聽電話個個人居然話唔知咩事 要等返個個同事返黎
最後話6點前打返比我 我亦同佢地表示 再收唔到電話 我會通知海關 消委會

最後 係5點15分 我先收到佢地既來電 話8月18日前會回覆

閱

本人雖然窮撚一條 但幾百蚊就好少錢架姐
無左我唔會食唔到飯

但間野咁樣去做生意 我覺得我比佢搵完笨柒之後 值得去同返咁多位巴打講

上個月買20鎊炸bo

網站上面條款寫明 得9GB

我岩岩上個網睇返 都好似係20磅
不過 岩岩懶得去求證 因為唔係重點

上面依張圖係我去到當地 收到電訊商SMS 話得9GB 既圖

講真做得呢啲嘅讀得書都唔多啦，點會識英文啊
咁佢真係誤導你嘅， 但係你又想點呢？

唔係我想點

有2樣野我想講
賣得依D SIM卡 係咪有責任去了解?
我作為消費者 應唔應該去承擔依個責任?
當我收到一件貨不對版既貨物
作為店家 佢「應該」點?

唔知你有冇聽我上傳既錄音， 如果你有聽 你可以知道 該店員不斷推搪緊

如果你問我想點
我會想話比連登既巴打聽
依間商店 做生意既手法係點樣

支持樓主 間野有心誤導人
推爆佢

多謝巴打
如果用誤導 依個字眼 帶有我唔小心既成份係到

事實上 我係WHATSAPP問話佢 係咪全歐州都有12GB上網 佢答左我係 (見圖)

佢依隻 應該係叫 欺騙

推

樓主慘慘豬

基本上, 香港買呢d sim 卡係無保障. 全部都係你個friend 用完覺得ok 就介紹俾下一個咁. 因為, 賣卡個d 都係同大陸攞貨, 佢地撚知d 卡邊張打邊張.

所以先會有呢個post, 靠每個巴打人肉試完d sim 卡, 匯報結果, 再收集番落一個網站到.

BTW, 我係有係個blog 講過歐洲要買咩sim 卡先唔會中伏. 我諗你無睇到上面個post 講既個個blog.

咁先啱.

無睇過

咁下次出發前, 睇左先買.....個blog 係呢度好多巴打中伏完之後既報告黎. 全部一個一個滴得出血.

唔報海關？

佢今日回左電比我 一星期後唔攪掂比我就會報海關 已經打左去消委會

樓主覺得少3GB比佢 係呃左佢成副身家
所以要搞到人地摺埋收舖先安落

個人認為
你追討係有你道理
放上網想公審對方 亦無可厚非
但我自己就唔會為左呢D無謂野搞自己咁耐
我自己既時間 唔係止值果3GB

我既時間都唔只個3GB
你覺得係無謂野 我覺得 我為一啖氣 我可以做好多野

好多時 D人就係因為你E種心態 先做成咁多人會係網上呃人
就係覺得D人唔會為少少錢去報警 懶得去追究

Sim卡公司賣壞卡一直拖唔退錢

間野仲會拖退款 ，要搵消委會介入先肯退

同一間店
買左張美加卡
去到完全用唔到
係當地已立即求助但解決唔到
返黎text+打電話追左十幾次搞左成個月先肯退錢
diu

並唔係唔追究
我只係會睇返成件事個性質
如果係賣假貨 以次充好
當然係唔可以放過
但係條款 或者地區上限制
我未必會追究

可能你會覺得佢賣得件貨 就應該了解所有野
而你係客人 比錢買野 其中亦都包括買佢服務

但我就咁諗
自己買野
係唔會只信間舖講既野
一早做好左功課 我想要既野 件貨比唔比到我
所以到現在為止
都無出現比人呃情況

你無錯
你可以保障到自己

但唔代表依個係一個理由
令我去分擔佢一部份既工作
而做多餘既野

我 係同佢買卡 唔係同3買卡

間店 比左一個貨物既承諾我
做唔到既 我合理地要求退錢

你覺得我依加係做多左野 點解事前唔準備好呢

我係咁睇 幫佢去check清楚件貨唔係我責任

幫自己追討返個公道先係自己既責任

我做多左野既同時
佢都為今次呃左我而付出左額外既代價
eg:lihkg既人知/我上去幫左佢趕客

佢拖越耐 我做既野會越多

你本身已經比人昆
我ssp買3uk pay as you go 12gb 一個月 $200
利申5月買

太長唔quote上面位巴打
先唔講假唔假貨
間野嘅售後已經係好有問題
佢標榜嘅24hrs online whatsapp support 根本就做唔到
唔係話因為香港係夜晚 佢唔覆
係同佢講張卡有問題 佢藍剔完就唔會再理你
佢所標榜嘅有問題退全款
已經唔止一單半單係原本一早話退 最尾係拖足個幾月 仲係個客不斷追佢先肯退
單單係呢2樣已經好有問題

利申，我不斷追都成個月，上左門市去3次，最尾係搵左消委會先收到退款

btw.如果有d人廢事煩唔追退款，佢地就可以側側博賺哂
我之前上去嗰時 佢話退返張卡俾代理check只要無用過任何流量 代理係會退返錢俾佢地
所以有問題嘅巴打一定要追到底 一定要拎返退款

話說有位巴打係另一個post有講，之後有間sim卡公司又係賣vodafone，又係叫巴打個frd出發前影張卡俾佢activate，但最尾係無activate。係巴打個frd搵巴打幫手上個德文網activate 正常有幾多人會係識activate
希望啲sim卡公司係純粹一時疏忽，唔係刻意咁做 收哂2邊錢啦

我係鴨記買呢張兩百六

聽完巴打段錄音 你真係好有火

你啱架
但你會要求佢退幾多比你先
而家張咭唔係用唔到 而係少左3GB

同埋 呢D隔左唔知幾多手 其他舖頭代售既野
一定唔會只係信間代售店

其實 如果間舖用佢地唔知情
亦都唔係唔合理
始終批咭 佢地入左貨都唔知擺左幾耐
佢地事後先知 亦都唔係唔正路

客 老實 買呢D SIM咭
佢地只係代售 件貨又唔係佢地生產
只要唔係假貨
消費者好多時都係睇價錢同就唔就腳

都係果句
等睇你花幾多時間搞呢單野

我條女買

你知道唔係錢既問題

買sim咭梗係去鴨記，點會去咁遠仲要上14樓

我都咁同條女講 佢話人地有網站 有保證

點解個post 隔離變左紅色

睇過就藍色 回過就綠色 紅色係咩玩法

間野正垃圾 不負責任
我上次去歐洲都遇上同樣問題
Send whatsapp比間野問 佢又扮睇唔到
我老母打去佢鋪頭又hea答我地
完全係賣完野 過左海就係神仙 屌你老母

原來好多巴絲都有呢個間題
推爆間野

衰撚過支那野

我知道唔係錢既問題
但係我自己就算為啖氣都好
最多去到上網公告天下就算數
因為之後既行動
無論結果係點 意義都唔大

意義大唔大 睇佢會拖我幾耐啦
一開始就討論區
之後就司法部門
都唔得我會考慮係佢樓下 請人派傳單
同叫人係14樓截人

比人呃完 係好難算數

唔明點解係間鋪頭既錯 啲人仲要屌鳩樓主做咁多野 話咩係咪要攪到人地汁撚左先開心 老老實實做生意撚會比人攪咩 怪就怪間鋪連少少錢都呃做臭自己

可能覺得
「比人呃個2/300蚊 就唔好擺上網嘈啦 自己柒左 返屋企打飛機算啦」
咁樣掛
你問我如果佢汁左我係咪開心
我會答係

公有公有理
婆有婆有理
每個人都有自己想去爭取 表達嘅野
咁呢件就係樓主想做嘅事 嘈黎做乜
Btw 留名跟進

我只係好討厭比人呃既感覺

報消委會 跟手報海關 你想搞到佢收皮就報埋蘋果 大把野同佢玩 最憎啲垃圾公司唔老實 出國呢啲用黎聯絡既野比人呃真係好嬲

我覺得 樓豬比人呃左少少錢可能唔係咁嬲
但係去到外國張卡等同紙皮種感覺真係好難唔嬲

前兩者我都報哂
蘋果真係要多d苦主出現先得

原本一心係香港買定，係想落機就用到
去到完全無反應 最尾係機場買卡搞左成1個幾2個鐘
間野仲要完全唔撚理你 呢下先嬲

我係英國住，以我所知張卡要係英國開通左先用得

樓主依啲咪就係正宗大種乞丐囉

屌 呢間！
黑店黎架！

大撚把錢唔敢講 但應該夠買起佢間野

其實係 有張壞卡 佢咪話退比我既 我一到步就係用張壞卡
搞到我on 99咁 第日即時買返張 街都唔敢落

咁你認知有錯 張卡係一插即用 只係gb數唔同佢所講

呢間鋪一撚定有問題

我買過張本地卡 一用已經爆晒數據

另一張日本卡 一去到就限緊速

仲要屈鳩我用晒

幾十蚊唔係問題 係咁樣呃飯食好撚唔鋸

你有無叫佢地退錢

應都無應我 幾十蚊果陣我算蚊 當自己用爆左 後尾睇返根本係一開卡用已經限速

呢間鋪一定有問題

有無留當時對話記錄？

睇唔透幫黑店講野既人係弱智定打手

平野無好

有曬證據都仲要幫間野
r頭

你可以覺得唔關你事
但難保你身邊無朋友會中伏

事實上唔係平
佢係貴過人

一撚定係弱智

巴打 我原本都諗住算數

見到你中伏我都有d責任 我一早開post 開名 就唔洗咁多人奶野

成個trip 比佢影響唔少真係好撚嬲

琴日買完今日就見個post好驚用唔到

犯左商品說明條例 直接報海關就得，唔洗同間野嘈

我5/8搵左海關，未有回覆case id，聽日打去24hrs hotline跟一跟
4/8消委會話去左信，無左下文，聽日再打去搵跟呢單case個人

咁都好拗

自己做定功課，出門開開心心免中伏

vs

自己唔做功課交比人做既，冇出事冇問題，出左事咪去找晦氣

兩種都冇對錯，為啖氣姐

好想睇下2邊邊個會屈服先

咩叫你想點 垃圾被人呃咪你d柒頭囉

on9

你老母就係

樓主 黑店要做鳩佢

有d 傻仔被人呃完 仲覺得人地呃你係應份 唔應該搞鳩人

大佬 你真金白銀買返來 去到外地先出事 果種無奈識唔識？

我懷疑某d人連門都未出過 點會知果種感受

唔明點解要去呢D鋪買sim卡咁撚多選擇

我條女買 我同過佢講鴨記平d
佢話間野有網站 有保障d
我懷疑d人就係咁比佢呃

中過伏幫推
又話乜出發前一日影低比客服 一到埗就用得
屌佢老母過撚左幾日先開到張卡
仲有一張連開都開唔到 又係無回覆
最黎都係去當地O2開張prepaid算

有無留對話記錄 ？
想召集多d苦主搵海關

不過應該幫唔到手

依間真係狗西野黎 打去追追先

條友 話聽日3點前等埋英國個邊回佢 然後3點前打返比我
我比銀行NUMBER佢 即日退錢 就睇下佢做唔做到

我直頭同佢講 3點後我唔聽佢公司電話
報完海關後 我就請人係樓下派傳單 同係14樓攔人

一唔一齊

一齊咩?

搞乜依家啲連登仔咁撚戇鳩
依家間野係擺到明呃鳩人！
推到佢執 都係應該！
撐樓主！
利申 買左 但未試用唔用到
如果我都用唔到 或者有貨不對版既情況
我一定追究

鴨記仲誠實過呢D仆街

葵廣有間都係咁
買6GB變左2GB

跟住話3個邊出錯喎

呢個真
係鴨記買過幾次都冇事

上次貪方便搵d係香港機場拎卡既點知去到上網慢撚到仆街
仲要勁大路地方都收唔到

依張鳩卡 都上網慢到仆街 話4G 但一秒都未收過

sim卡都去當地買最安全

推
推撚到佢仆街

好似真係好撚多依間野既苦主

啱啊
雖然佢叫做退返俾我
但間野真係仆街到爆 我追都追到燥
我一定幫大家手推

唔明點解你可以忍到佢 成個幾月先退

長期置頂

買sim 卡自己去鴨寮自己㨂。睇下條款 再自己Google.

上舖sell 屎大把9upper. 無佐3GB 數據 但要追你自己花時間都係成本

你啱 一堆9upper

已經收到2張sim卡，總數 418蚊既退款啦

8月10號上間野揾佢 到今日歷時4日

呢間野係咪全部卡都係假卡？前日上網買左張

拿 依d野我就唔敢講

我自己親身經歷過既 基本上係曬到 係點樣自己諗啦

祝好運

間野係黑店

如果無問題咁打戈人得鳩閒屈佢咩

鴨記買未出過事
一去呢間真係屌你老母

我買兩張 兩張都假

厲害 我成38日 如果無搵消委會，分鐘收唔返添

你係咪無打過電話過去問

有打電話有whatsapp，親身上去都上左3次

題外話12gb嗰張好似叫internet with legs?
30磅

你係hktv mall買288

打電話 我見佢好好態度
無hea我

應該唔係依張啊 包裝唔同

我呢張應該先真正有12gb
你遲啲有興趣可以睇下?
不過前面有巴打話而家要40磅

我6月買30鎊，pay as u go

今日佢打返比我個陣
就講左堆唔知咩 新版舊版有唔同之類既野
當然我相信佢只係搵借口啦 始終佢都要搵個理由出黎應付
唔知係咪就係依張

3 sim無限一個月都係25鎊

上海關個網填form啦，真係有專人打比你問詳情

佢錢已退 海關就唔報啦 但想要多d人知

佢退左俾你喇?

係啊 退左 係到講過
14號退返
一張138壞卡
一張280 文中張卡

你加左落賣飛佛

海關星期日俾左case id我了

點處理佢

未知，過幾日再打去問

屌啱啱朋友先喺依間買張卡，屌那星如果用唔到係咪可以去海關告佢？

要違反商品說明條例
如果只係壞卡 唔係呃鳩你
咁人地退返比你 其實無咩好告

退

點解要對佢地咁仁慈

商品說明條例啦

有巴打告緊
我睇下情況再決定告唔告鳩埋一份

幫樓主推

佢張澳紐15日正常用到

你咁齊料報海關可以罰錢坐監
商品說明條例

有冇最新消息

之前買左張卡去歐洲，用左幾日就用唔到，
問佢地又勁遲先覆，推黎推去，又唔肯退錢
最後個半個月都要問frd借data

有留record就報消委會同海關

你張卡用唔到佢地唔肯退錢? 咁你直頭報警啦